比5000萬你但要一世喉嚨痛你制唔制？

假設冇得醫

制
唔制

屌 喉嚨痛真係好撚辛苦

noooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooo

No

拎完5000萬再醫

你碌鳩

正宗有錢冇命享

第一個錢輸嘅post

食唔撚到野 要錢有乜用

仲想留名睇做爛市

5000萬痛一日都唔要啦

喉嚨痛會令人燥，個隻燥幾多錢都彌補唔到

絕對唔會，比哂成個世界我都唔要，試過喉嚨痛，痛到耳仔都痛，係標哂眼水，想死咁款，真係頂唔到，仲要成世，咪玩.....

諗起以後痛足一世就算多多錢都彌補唔到果種心理+生理上既痛楚

五豬萬都制

五百萬

無健康身體有錢又有咩用

不了

攞五千萬去搵人研發人工喉嚨 順手攞埋專利 集資上市 再分拆再上市 相信喺研發到三年內 我會有一億

痛痛吓就慣

現實係研發失敗
然後你唔單止窮
仲一世喉嚨痛

如果你一痛就用呢啲錢請人無限幫你含呢